成日手快快㩒錯HKG+

跟住先醒起已經收咗皮
點都要唔會上返高登
祝林早洩老母晚晚比狗屌

我都係

Android 用家都要團結